柔道聖誕 有冇人想要親身手寫聖誕卡

（須自行承擔郵費）

如題 仲有一個月就到聖誕😩

如有興趣 可以tg contact @heyyyyyyx
想要手寫聖誕卡～

或者想同我傾計無任歡迎～

唔洗喇 慳啲啦

你三年前已經做過呢件事
結果如何

黑警又想呃地址

寄本地係咪要收2蚊

有
牆內手足想要